真正愛一個人係點

係咪出軌都可以原諒

當然可以,不過遲早都會散

屌你老母問問問 無撚聊

Come on
everyone has a slip